<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <!-- Заполнение таблицы scooters внедорожными самокатами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="27122021_filling_bicycle_table_WOMAN">
        <sql>
            INSERT INTO scooters (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/offroad_scooters/Rrampa C1 (230-200).jpg', 'Rrampa C1 (230-200)', 'Rrampa', 6990, 0, 'OFFROAD',
            'Самокат Rrampa C1 - это отличный городской самокат, который благодаря переднему амортизатору прекрасно катит
            даже по неровному асфальту. Рама выдерживает нагрузку до 100 кг',
            'Aluminum', 'Russia', 'China', 'black', 'true'
            ),

            ('assets/images/offroad_scooters/Novatrack Stamp N1 12ʺ (12STAMPN1.20).jpg', 'Novatrack Stamp N1 12ʺ (12STAMPN1.20)', 'Novatrack', 8780, 5, 'OFFROAD',
            'Внедорожный самокат Novatrack Stamp N1 предоставляет райдеру комфортные условия для передвижения по городу
            и ровной пересеченной местности. Выдерживает нагрузку до 100 кг. Разработан для детей и подростков возрастом 6+ лет, а также взрослых.',
            'Aluminum', 'China', 'China', 'white', 'false'
            ),

            ('assets/images/offroad_scooters/Razor Phase Two Dirt Scoot Diamond.jpg', 'Razor Phase Two Dirt Scoot Diamond', 'Razor', 24330, 18, 'OFFROAD',
            'Razor Phase Two Dirt Scoot Diamond - это уникальный дертовый самокат, разработанный для трюков на пересеченной местности.
            Большие накачиваемые колеса высокого давления (100 psi) с мощным протектором отлично цепляются за грунт, а профессиональные
            подшипники гарантируют отличный накат. Дека самоката имеет «полезную» площадь 13 х 37 см при общей длине конструкции 90 см.
            Внушительный дорожный просвет величиной 9 см легко позволяет преодолевать неровности дороги. Руль: Y-образный, из хром-молибдена,
            высота 95 см от земли. Вилка самоката: усиленная, с безрезьбовой компрессионной системой. Руль фиксируется тройным хомутом. Тормоз:
            ножной (заднее крыло). Максимальная нагрузка - 100 кг. Вес - 8 кг. Расцветка: серебристая.',
            'Aluminum', 'USA', 'China', 'silver', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы scooters городскими самокатами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="27122021_filling_bicycle_table_WOMAN">
        <sql>
            INSERT INTO scooters (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/city_scooters/Novatrack Polis 180 Pro (180.POLIS.9).jpg', 'Novatrack Polis 180 Pro (180.POLIS.9)', 'Novatrack', 5570, 0, 'CITY',
            'Самокат Novatrack Polis 180 Pro - это простой и доступный способ передвижения по городским улицам. С ним вы
            постоянно в движении и ежедневно даете полезную нагрузку на ваш организм. Рама выдерживает до 100 кг веса. Вес модели - 4,5 кг.',
            'Aluminum', 'China', 'China', 'orange', 'true'
            ),

            ('assets/images/city_scooters/Novatrack Deft 230 Pro Brake (230BFS.DEFT.21).jpg', 'Novatrack Deft 230 Pro Brake (230BFS.DEFT.21)', 'Novatrack', 9430, 0, 'CITY',
            'Самокат Novatrack Deft 230 Pro Brake - продвинутая городская модель, на которой можно с комфортом кататься
            даже по неровному асфальту. Оснащена передним амортизатором и ручным тормозом. Рама выдерживает нагрузку до 100 кг. Вес - 5,5 кг.',
            'Aluminum', 'China', 'China', 'yellow', 'false'
            ),

            ('assets/images/city_scooters/Micro Luggage RS3.0.jpg', 'Micro Luggage RS3.0', 'Micro', 25780, 6, 'CITY',
            'Уникальный складной самокат, который одновременно является еще и вместительным чемоданом объемом 33 литра.
            Такой «чемокат» - просто идеальное решение для путешествий по европейским городам! Внутри имеется специальный
            отдел для планшета и ноутбука. Самокат имеет три полиуретановых колеса - два передних диаметром 120 мм и
            заднее 80 мм. Руль: выдвижной, регулировкой высоты 89-98 см. Размеры деки — 10 х 35,5 см. Дорожный просвет
            составляет 4 см. Максимальная нагрузка на раму: до 100 кг. В комплект входит чехол для хранения и специальные
            сменные прокладки поворотного механизма (черные для людей стандартного веса, синие для легковесов, красные
            для пассажиров потяжелее). Цвет: черный. Вес — 6,1 кг.',
            'Aluminum', 'Sweden', 'China', 'black', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>
