<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <!-- Заполнение таблицы accessories багажниками -->
    <changeSet author="FeinIV" id="13012022_filling_accessories_table_TRUNKS">
        <sql>
            INSERT INTO accessories (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, size, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/accessories_trunks/Stels 24-28ʺ BLF-H8.jpg', 'Stels 24-28ʺ BLF-H8', 'Stels', 1390, 0, 'TRUNK',
            'Отличный велосипедный багажник BLF-H8 сделан из легкого и прочного алюминиевого сплава. Регулируемая
            конструкция стоек позволяет использовать его на различных велосипедах с колесами от 24 до 26 дюймов.
            Специальный зажим на пружинах поможет зафиксировать небольшую сумку или куртку. Есть крепление для заднего габаритного фонарика. Цвет - черный.',
            'Aluminum', 'Russia', 'Russia', 'black', '24-28 inches', 'For bicycles with 24-28 inches wheels. Height regulation', 'true'
            ),

            ('assets/images/accessories_trunks/ZLYJ-A.jpg', 'ZLYJ-A', 'ZLYJ', 700, 0, 'TRUNK',
            'Стандартный алюминиевый багажник. Подходит для установки на модели велосипедов с диаметром колес от 24 до 28 дюймов.
            Максимальный вес, заявленный производителем - до 25 кг, но практика доказывает, что вес может быть значительно больше.',
            'Aluminum', 'Taiwan', 'Taiwan', 'silver', '24-28 inches', 'For bicycles 24-28 inches.', 'false'
            ),

            ('assets/images/accessories_trunks/Stels BLF-H27-3 20-28ʺ.jpg', 'Stels BLF-H27-3 20-28ʺ', 'Stels', 1490, 0, 'TRUNK',
            'Удобный и качественный консольный багажник Stels BLF-H27-3 будет отличным решением для вашего байка. Он подходит для
            различных велосипедов с диаметром колес 20-28ʺ. Оснащен быстросъемным креплением на подседельный штырь и двумя регулируемыми стойками. Изготовлен из алюминия. Черный цвет.',
            'Aluminum', 'Russia', 'Russia', 'black', '20-28 inches', 'For bicycles 20-28 inches. Height regulation', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы accessories насосами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="13012022_filling_accessories_table_PUMP">
        <sql>
            INSERT INTO accessories (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/accessories_pumps/SKS Injex Lite Zoom, grey, plastic, telescopic.jpg', 'SKS Injex Lite Zoom, grey, plastic, telescopic', 'SKS', 1890, 0, 'PUMP',
            'Любите поездки по горам или предпочитаете езду на треккинговых велосипедах? При этом шины подвержены достаточно
            большой нагрузке. Чтобы обезопасить себя от неприятных ситуаций во время движения и обеспечить ощущение комфорта,
            необходимо, чтобы шины всегда были подкачаны. Брать с собой предлагаемую нами модель компактного пластикового
            насоса удобно, он легко крепится на раму, его вес всего 175 грамм, и он не будет отягощать велосипед. Насос имеет
            универсальную головку с клапанами и фиксаторы для заглушки, которые не дают пыли и грязи попасть внутрь колеса, тем самым повредить его.',
            'Plastic', 'Germany', 'Germany', 'black', null, 'true'
            ),

            ('assets/images/accessories_pumps/Giyo GF-34.jpg', 'Giyo GF-34', 'Giyo', 1990, 5, 'PUMP',
            'Ручной напольный насос Giyo GF-34 - это выгодное и нужное приобретение для вашего гаража или мастерской.
            С его помощью вы быстро сможете накачать колесо велосипеда. Корпус выполнен из стали. Ручка имеет эргономичную
            Т-образную форму. Насос оснащен длинным резиновым шлангом универсальным вентилем Presta/Schrader (FV/AV). Цвет: серебристый/черный.',
            'Steel / Plastic', 'China', 'China', 'silver / black', 'Presta/Schrader (FV/AV)', 'false'
            ),

            ('assets/images/accessories_pumps/BBB AirSteel BFP-27.jpg', 'BBB AirSteel BFP-27', 'BBB', 3790, 10, 'PUMP',
            'BBB AirSteel BFP-27 - ручной напольный насос, который отлично подходит для мастерских или гаража. Корпус и
            основание выполнены из прочной стали. Высота - 67 см. Внизу находится встроенный манометр со шкалами bar/psi.
            Большая Т-образная ручка выполнена из пластика. Резиновый шланг имеет длину 90 см. На конце шланга универсальный
            вентиль с блокировкой (подходит под клапаны Dunlop/Presta/Schrader). Максимальное нагнетаемое давление: 11 bar / 160 psi. Цвета: желтый, черный.',
            'Steel / Plastic', 'Taiwan', 'Taiwan', 'yellow', 'Dunlop/Presta/Schrader, manometer', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>
