<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <!-- Заполнение таблицы equipment шлемами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="20220115_filling_equipment_table_HELMET">
        <sql>
            INSERT INTO equipment (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, size, weight, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/equipment_helmets/Casco Roadster m.V. Visor Antiscratch.jpg', 'Casco Roadster m.V. Visor Antiscratch', 'Casco', 15500, 5, 'HELMET',
            'Прочный шлем Casco Roadster m.V. Visor Antiscratch обеспечит максимальную защиту головы при катании на велосипеде,
            самокате или роликовых коньках. Выполнен по технологии Monocoque Ultra (усиленная конструкция со стальными заклепками).
            Шлем имеет несколько вентиляционных отверстий, расположенных по всей длине от лба до затылка. Передние отверстия оснащены
            сеткой против насекомых. Система застежки Casco-LOC обеспечивает быструю фиксацию шлема.',
            'Plastic / Steel / Aluminum', 'Germany', 'Taiwan', 'black', 'S (50-54 sm), M (55-57 sm), L (58-60 sm)', '200 g.', 'Visor Antiscratch, 2 reflective stripes', 'true'
            ),

            ('assets/images/equipment_helmets/Polisport XS Kids Spaceship.jpg', 'Polisport XS Kids Spaceship', 'Polisport', 2390, 0, 'HELMET',
            'Polisport XS Kids Lolipops - это детский комплект, включающий в себя отличный защитный шлем, питьевую флягу
            и флягодержатель. Шлем надежной конструкции In-Mold защитит вашего малыша при катании на велосипеде, самокате
            или беговеле, а бутылочка с водой поможет ему утолить жажду. Каска имеет 10 вентиляционных отверстий.',
            'Plastic / EPS', 'Portugal', 'Taiwan', 'blue', 'XS', '200 g.', 'In-Mold construction, 10 air vents, insect screen, micro-adjustment ring, reflective stickers, removable pads', 'false'
            ),

            ('assets/images/equipment_helmets/MV 26 (in mold).jpg', 'MV 26 (in mold)', 'MV', 1350, 5, 'HELMET',
            'MV 26 - ударопрочный защитный шлем. Материал изготовления - сочетание поликарбоната с пенополистиролом "In-Mold".
            Снабжен 22 вентиляционными отверстиями. Имеется регулировка по голове.',
            'Outer layer - polycarbonate, inner - expanded polystyrene', 'Taiwan', 'Taiwan', 'black-red', 'М (56-58 см), L (58-60 см)', '300 g.', 'In-Mold technology, 22 air vents', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы equipment рюкзаками -->
    <changeSet author="FeinIV" id="20220115_filling_equipment_table_BACKPACK">
        <sql>
            INSERT INTO equipment (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, size, weight, volume, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/equipment_backpack/Deuter Aviant Carry On 28.jpg', 'Deuter Aviant Carry On 28', 'Deuter', 12390, 10, 'BACKPACK',
            'Удобный рюкзак Deuter Aviant Carry On 28 разработан для рабочих и туристических поездок. Его размеры полностью
            соответствуют международным стандартам ручной клади. Объем рюкзака: 28 литров. Вес - 1030 грамм.',
            '600D PES / 420D PA', 'Germany', null, 'black, green, blue', '50 х 33 х 20 sm', '1300 g.', '28 liter', null, 'true'
            ),

            ('assets/images/equipment_backpack/Deuter StepOut 22.jpg', 'Deuter StepOut 22', 'Deuter', 6990, 0, 'BACKPACK',
            'Deuter StepOut 22 - вместительный городской рюкзак, который подойдет для рабочих будней и для спортивных активностей. Объем рюкзака: 22 литра. Вес - 850 грамм.',
            '600D PES / 300D PES Ripstop', 'Germany', null, 'black, green, blue, red', '46 х 30 х 19 sm', '850 g.', '22 liter', 'ventilated back Airstripes, adjustable waist strap with buckle', 'true'
            ),

            ('assets/images/equipment_backpack/Cube Pure 11L.jpg', 'Cube Pure 11L', 'Cube', 3500, 3, 'BACKPACK',
            'Компактный рюкзак от немецкой компании Cube, созданный специально для катания на велосипеде. Чтобы избежать
            излишнего запотевания спины, были разработаны специальные лямки из сетчатого материала и дышащий задний слой
            Deuter Airstripes. Вместимости 11 литров вполне достаточно, чтобы упаковать сменную футболку, набор инструментов и другую мелочевку.',
            'Nylon', null, null, 'grey-red, black-white', '42 x 23 x 10 sm', '540 g.', '11 liter', null, 'false'
            )
        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>
