<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <!-- Заполнение таблицы spares амортизаторами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="20220115_filling_spares_table_SHOCK">
        <sql>
            INSERT INTO spares (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, size, weight, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/spares_shocks/DT Swiss M210 200 50mm LR OE.jpg', 'DT Swiss M210 200 50mm LR OE', 'DT Swiss', 10200, 5, 'SHOCK',
            'Швейцарская компания DT Swiss является признанным производителем велосипедных комплектующих и знает толк в
            создании амортизаторов и вилок. Задний амортизатор M210 разработан для катания в стиле All Mountain и Enduro.
            Изготовлен из прочного алюминиевого сплава, прошедшего процесс анодирования. Размер корпуса по осям: 200 мм. Ход - 50 мм.',
            'Aluminum', 'Switzerland', 'Switzerland', 'black, red, grey', null, '240 g.', 'oil-air', 'true'
            ),

            ('assets/images/spares_shocks/KS-290.jpg', 'KS-290', 'KS', 1890, 0, 'SHOCK',
            'Недорогой задний амортизатор Kind Shock KS-290 разработан для любительских двухподвесов. Хода 38 мм достаточно
            для преодоления кочек и небольших неровностей дороги. По конструкции KS-290 - это пружинно-масляный амортизатор. Длина между осями составляет 165 мм.',
            null, 'China', 'China', 'black', null, null, 'oil-air', 'false'
            ),

            ('assets/images/spares_shocks/KS-291.jpg', 'KS-291', 'KS', 3400, 5, 'SHOCK',
            'Пружинный воздушно-масляный задний амортизатор KS-291 Kind Shock c регулировкой сжатия пружины и отскока.
            Роль рессоры в нем выполняют картриджи с воздухом, который закачан в нее под большим давлением. Чем больше давление воздуха тем жестче амортизатор.',
            null, 'China', 'China', 'black', null, '300 g.', null, 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы spares каретками -->
    <changeSet author="FeinIV" id="20220115_filling_spares_table_CARRIAGE">
        <sql>
            INSERT INTO spares (
            img_addr, name, manufacturer, price, discount, type, description,
            material, development_country, manufacturer_country, color, size, weight, features, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/spares_carriages/Shimano BB-ES51 68 121.jpg', 'Shimano BB-ES51 68 121', 'Shimano', 2440, 5, 'CARRIAGE',
            'Shimano BB-ES51 - это надежная, проверенная под нагрузками каретка, разработанная для горных велосипедов.
            Состоит из прочного никелированного корпуса, в который герметично запрессованы подшипники, а также хромолевой оси со шлицевым креплением для шатунов. Стандарт - Octalink.',
            'Nickel-plated body / Cr-Mo axle', 'Japan', 'China', 'black / silver', '68/121 mm', null, 'Octalink, sealed bearings, without bolts', 'true'
            ),

            ('assets/images/spares_carriages/Shimano Saint, BB80, 83mm, BSA.jpg', 'Shimano Saint, BB80, 83мм, BSA', 'Shimano', 2190, 0, 'CARRIAGE',
            'Каретка Shimano Saint предназначена специально для экстремальных дисциплин маунтинбайка. Каретка интегрированного
            типа BB80 состоит из двух чашек с запрессованными в них подшипниками, ввинчивающихся в кареточный стакан.
            Между чашками предусмотрена пластиковая проставка. Такая конструкция позволяет избежать лишней нагрузки на подшипники и защищает от попадания грязи внутрь системы.',
            null, 'Japan', 'China', null, '83 mm', null, 'integrated', 'false'
            ),

            ('assets/images/spares_carriages/Neco B920AL 68 118mm.jpg', 'Neco B920AL 68 118mm', 'Neco', 1250, 3, 'CARRIAGE',
            'Neco B920AL - качественная резьбовая каретка, разработанная для горных и дорожных велосипедов. Корпус выполнен из стали,
            а резьбовые чашки - из алюминиевого сплава (стандарт резьбы BSA 1,37x24T).',
            'Steel / Aluminum', 'Taiwan', 'Taiwan', 'silver', '68/118 mm', '302 g.', 'Threaded, 2 industrial bearings, squared axle', 'true'
            )
        </sql>
    </changeSet>


</databaseChangeLog>
