<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.1.xsd">

    <!-- Заполнение таблицы bicycles данными -->
    <changeSet author="FeinIV" id="27122021_filling_bicycle_table_WOMAN">
        <sql>
            INSERT INTO bicycles (
            img_addr, bicycle_name, bicycle_manufacturer, price, discount, description, level, frame_material,
            fork_type, fork_material, fork_description, number_of_speeds, bicycle_type, weight, wheel_diameter, rim_type,
            break_type, sex, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/woman_bicycles/Stels Navigator 245 26 Z010 (2020).jpg', 'Stels Navigator 245 26 Z010 (2020)', 'Stels', 15210, 15,
            'Женский дорожный велосипед без переключения передач. Технические особенности: прочная стальная рама
            Hi-Ten, жесткая стальная вилка, двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, защита цепи, длинные крылья,
            багажник, передняя корзина, звонок. Подходит для прогулочной езды по шоссе и ровным проселочным дорогам.
            Диаметр колес - 26 дюймов. Вес - 16,6 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'WOMAN', '17.43', '26 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Female', 'true'
            ),

            ('assets/images/woman_bicycles/Stels Navigator 300 Lady 28 Z010 (2018).jpg', 'Stels Navigator 300 Lady 28 Z010 (2018)', 'Stels', 13530, 28,
            'Женский дорожный велосипед без переключения передач. Технические особенности: стальная рама Hi-Ten, жесткая стальная вилка,
            двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, защита цепи, длинные крылья, багажник, звонок. Подходит для прогулочного
            катания в городских условиях и по несложным маршрутам в лесу. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 17,43 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'WOMAN', '17.43', '28 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Female', 'false'
            ),

            ('assets/images/woman_bicycles/Stels Navigator 325 28 Z010 (2019).jpg', 'Stels Navigator 325 28 Z010 (2019)', 'Stels', 13530, 28,
            'Женский дорожный велосипед без переключения передач. Технические особенности: стальная рама Hi-Ten, жесткая
            стальная вилка, двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, защита цепи, длинные крылья, багажник,
            передняя корзина, звонок. Подходит для прогулочного катания в городских условиях и по несложным маршрутам в лесу.
            Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 17,3 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'WOMAN', '17.3', '28 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Female', 'true'
            ),

            ('assets/images/woman_bicycles/Stels Navigator 345 28 Z010 (2018).jpg', 'Stels Navigator 345 28 Z010 (2018)', 'Stels', 14380, 25,
            '
            Женский дорожный велосипед без переключения передач. Технические особенности: стальная рама Hi-Ten, жесткая стальная вилка,
            двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, защита цепи, длинные крылья, багажник, комфортное седло, звонок. Подходит
            для прогулочного катания в городских условиях и по несложным маршрутам в лесу. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 17,31 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'WOMAN', '17.31', '28 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Female', 'false'
            ),

            ('assets/images/woman_bicycles/Stinger Cruiser Lady 26 (2021).jpg', 'Stinger Cruiser Lady 26 (2021)', 'Stinger', 22700, 15,
            '
            Комфортабельный женский круизер без переключения передач. Технические особенности: алюминиевая рама 6061, жесткая стальная вилка
            Stinger Rigid, двойные обода Felgebeiter HAC21, передний тормоз - STG V-Brake, задний - ножной, защита цепи, длинные крылья,
            комфортное седло, звонок, подножка. Подходит для комфортного катания по паркам и городским улицам. Диаметр колес - 26 дюймов.
            Вес - 16,3 кг.',
            1, 'Aluminum', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stinger manufacturer', '1', 'WOMAN', '16.3', '26 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Female', 'true'
            )

        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы bicycles детскими велосипедами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="29122021_filling_bicycle_table_CHILDREN">
        <sql>
            INSERT INTO bicycles (
            img_addr, bicycle_name, bicycle_manufacturer, price, discount, description, level, frame_material,
            fork_type, fork_material, fork_description, number_of_speeds, bicycle_type, weight, wheel_diameter, rim_type,
            break_type, sex, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/children_bicycles/Stels Powerkid Boy V020 (2020).jpg', 'Stels Powerkid Boy V020 (2020)', 'Stels', 4040, 15,
            'Беговел, предназначенный для детей в возрасте от полутора до трех лет. Технические особенности: прочная стальная рама Hi-Ten,
            жесткая стальная вилка, одинарные алюминиевые обода, тормоза не предусмотрены конструкцией. Подходит для обучения и легких прогулок.
            Диаметр колес - 12 дюймов. Вес - 5,3 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '0', 'CHILDREN', '5.3', '12 inches',
            'Aluminum, single', 'No brakes', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/children_bicycles/Polisport Balance bike (2020).jpg', 'Polisport Balance bike (2020)', 'Polisport', 4600, 20,
            'Беговел, предназначенный для детей в возрасте от полутора до трех лет. Технические особенности: пластиковая рама,
            жесткая пластиковая вилка, усиленные пластиковые обода, тормоза не предусмотрены конструкцией (торможение ногами).
            Максимальная нагрузка - 25 кг. Подходит для обучения и легких прогулок. Диаметр колес - 9,5 дюймов. Вес - 3 кг.',
            1, 'Plastic', 'Regid', 'Plastic', 'Regid plastic fork from Polisport manufacturer', '1', 'CHILDREN', '3', '10 inches',
            'Plastic, reinforced', 'No brakes', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/children_bicycles/Novatrack Urban 16 (2019).jpg', 'Novatrack Urban 16 (2019)', 'Novatrack', 6600, 21,
            'Велосипед, предназначенный для детей в возрасте от двух до четырех лет, без переключения передач.
            Технические особенности: стальная рама Hi-Ten, жесткая стальная вилка, одинарные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза,
            защита цепи, съемные боковые колеса, крылья, мягкая накладка на руле, звонок. Подходит для обучения и легких прогулок.
            Диаметр колес - 16 дюймов. Вес - 9,8 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Novatrack manufacturer', '1', 'CHILDREN', '9.8', '16 inches',
            'Single, aluminum', 'Foot pedal', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/children_bicycles/Stels Flyte 14 Z011 (2018).jpg', 'Stels Flyte 14 Z011 (2018)', 'Stels', 8000, 36,
            'Велосипед, предназначенный для детей в возрасте от двух до четырех лет, без переключения передач. Технические особенности:
            стальная рама Hi-Ten, жесткая стальная вилка, одинарные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, защита цепи, длинные
            крылья, багажник, звонок. Подходит для обучения и легких прогулок. Диаметр колес - 14 дюймов. Вес - 10,4 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'CHILDREN', '10.4', '14 inches',
            'Single, aluminum', 'Foot pedal', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/children_bicycles/Stels Pilot 200 Gent 20 Z010 (2019).jpg', 'Stels Pilot 200 Gent 20 Z010 (2019)', 'Stels', 22700, 15,
            'Велосипед, предназначенный для детей в возрасте от пяти до девяти лет, без переключения передач. Технические особенности:
            стальная рама Hi-Ten, жесткая стальная вилка, двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, полная защита цепи, стальные
            крылья, звонок. Подходит для обучения и прогулочного катания в городских условиях. Диаметр колес - 20 дюймов. Вес - 12,5 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Stels manufacturer', '1', 'CHILDREN', '12.5', '20 inches',
            'Double', 'Foot pedal and front V-brake', 'Unisex', 'false'
            )

        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы bicycles дорожными велосипедами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="29122021_filling_bicycle_table_ROAD">
        <sql>
            INSERT INTO bicycles (
            img_addr, bicycle_name, bicycle_manufacturer, price, discount, description, level, frame_material,
            fork_type, fork_material, fork_description, number_of_speeds, bicycle_type, weight, wheel_diameter, rim_type,
            break_type, sex, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/road_bicycles/Altair City 28 high (2022).jpg', 'Altair City 28 high (2022)', 'Altair', 9360, 0,
            'Дорожный велосипед начального уровня без переключения передач. Технические особенности: стальная рама Hi-Ten,
            жесткая стальная вилка Hi-Ten, двойные алюминиевые обода, ножные педальные тормоза, длинные крылья, защита цепи, багажник.
            Подходит для прогулочной езды по шоссе и несложной пересеченной местности. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 18 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Altair manufacturer', '0', 'ROAD', '18', '28 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/road_bicycles/Bear Bike Stockholm (2021).jpg', 'Bear Bike Stockholm (2021)', 'Bear Bike', 25000, 20,
            'Дорожный велосипед для катания в городской среде без переключения передач. Технические особенности: стальная рама Hi-ten,
            жесткая стальная вилка, двойные алюминиевые обода, надежные ободные тормоза клещевого типа Tektro R315.
            Подходит для прогулочного и спортивного катания в городских условиях. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 10 кг.',
            1, 'Steel', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Bear Bike manufacturer', '1', 'ROAD', '10', '28 inches',
            'Double', 'V-brakes', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/road_bicycles/Stels Navigator 800 Gent 28 V010 (2021).jpg', 'Stels Navigator 800 Gent 28 V010 (2021)', 'Stels', 33200, 15,
            'Дорожный велосипед класса туринг с навесным оборудованием Microshift, 21 скорость. Технические особенности: алюминиевая рама, амортизационная вилка,
            двойные алюминиевые обода, надежные ободные тормоза V-brake, пластиковая защита цепи, длинные крылья, багажник, регулируемый вынос, подножка.
            Подходит для туристического и прогулочного катания по различным дорогам и пересеченной местности. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 16,4 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Spring-elastomeric', 'Aluminum', 'Spring-elastomeric, stroke 60 mm', '21', 'ROAD', '16.4', '16 inches',
            'Double', 'V-brakes', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/road_bicycles/Merida Speeder GT-R (2021).jpg', 'Merida Speeder GT-R (2021)', 'Merida', 43870, 0,
            'Дорожный велосипед для катания в городской среде с оборудованием любительского класса Shimano, 16 скоростей.
            Технические особенности: алюминиевая рама Speeder TFS, жесткая карбоновая вилка Merida Speeder CF2, двойные
            обода Merida Comp SL, ободные механические тормоза клещевого типа AS2.2D. Подходит для прогулочного и спортивного
            катания в городских условиях. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 10,2 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Regid', 'Carbon', 'MERIDA SPEEDER CF2 Tapered; MAT carbon', '16', 'ROAD', '10.2', '28 inches',
            'Single', 'AS2.2D', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/road_bicycles/Trek Dual Sport 3 (2019).jpg', 'Trek Dual Sport 3 (2019)', 'Trek', 51400, 10,
            'Дорожный велосипед для катания в городской среде с оборудованием высшего любительского класса Shimano, 27 скоростей.
            Технические особенности: алюминиевая рама Alpha Gold Aluminum, амортизационная вилка SR Suntour NEX, двойные обода
            Bontrager Approved, дисковые гидравлические тормоза Shimano MT200 hydraulic disc. Подходит для прогулочного и
            спортивного катания в городских условиях. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 13.5 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Spring-elastomeric', 'Aluminum', 'Spring-elastomeric, stroke 63 mm', '27', 'ROAD', '13.5', '28 inches',
            'Double', 'Disc hydraulic', 'Unisex', 'true'
            )

        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы bicycles комфортными велосипедами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="29122021_filling_bicycle_table_COMFORT">
        <sql>
            INSERT INTO bicycles (
            img_addr, bicycle_name, bicycle_manufacturer, price, discount, description, level, frame_material,
            fork_type, fork_material, fork_description, number_of_speeds, bicycle_type, weight, wheel_diameter, rim_type,
            break_type, sex, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/comfort_bicycles/Welt King AL 3 (2021).jpg', 'Welt King AL 3 (2021)', 'Welt', 34000, 15,
            'Комфортабельный круизер с оборудованием планетарного типа Shimano, 3 скорости. Технические особенности:
            алюминиевая рама Alloy 6061, жесткая стальная вилка Rigid steel, двойные алюминиевые обода, передний тормоз
            - Artek 218DG V-brake, задний - ножной, защита цепи, длинные крылья, багажник, комфортное седло, подножка.
            Подходит для комфортного катания по паркам и городским улицам. Диаметр колес - 26 дюймов. Вес - 17,5 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Welt manufacturer', '3', 'COMFORT', '17.5', '26 inches',
            'Double', 'Foot pedal and V-brake', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/comfort_bicycles/Merida Crossway 40 (2021).jpg', 'Merida Crossway 40 (2021)', 'Merida', 48790, 0,
            'Комфортабельный дорожный велосипед с оборудованием любительского класса Shimano, 27 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама Crossway Speed, амортизационная вилка SR Suntour NEX HLO с ходом 63 мм, двойные обода Merida CC,
            дисковые гидравлические тормоза Shimano ST-EF505, амортизированный подседельный штырь, регулируемый вынос. Подходит
            для комфортного катания по паркам, городским улицам и по маршрутам средней сложности в лесу. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 14 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Spring-elastomeric', 'Aluminum', 'Spring-elastomeric, stroke 63 mm', '27', 'COMFORT', '14', '28 inches',
            'Double', 'Disc hydraulic', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/comfort_bicycles/Giant Sedona DX (2021).jpg', 'Giant Sedona DX (2021)', 'Giant', 54100, 0,
            'Комфортабельный велосипед с оборудованием начального любительского класса Shimano, 16 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама ALUXX-Grade Aluminum, амортизационная вилка SR Suntour XCT, двойные обода Giant GX Disc, дисковые механические
            тормоза, амортизированный подседельный штырь, регулируемый вынос, комфортное седло. Подходит для комфортного катания по паркам,
            городским улицам и по маршрутам средней сложности в лесу. Диаметр колес - 26 дюймов. Вес - 15,2 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Spring-elastomeric', 'Aluminum', 'Spring-elastomeric, stroke 80 mm', '21', 'COMFORT', '15.2', '26 inches',
            'Double', 'Disc mechanic', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/comfort_bicycles/Format 5512 26 (2021).jpg', 'Format 5512 26 (2021)', 'Format', 36620, 0,
            'Комфортабельный круизер с оборудованием планетарного типа Shimano, 3 скорости. Технические особенности:
            алюминиевая рама City/Cruiser, жесткая стальная вилка , двойные обода Weinmann Amuz, ножные педальные тормоза,
            отличающиеся наибольшей простотой в использовании и надежностью, крылья. Подходит для комфортного катания по паркам
            и городским улицам. Диаметр колес 26 дюймов. Вес - 14,2 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Welt manufacturer', '3', 'COMFORT', '14.2', '26 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/comfort_bicycles/Giant Simple Single (2009).jpg', 'Giant Simple Single (2009)', 'Giant', 10383, 5,
            'Комфортный хардтейл с оборудованием начального класса Shimano Tourney, 1 скорость, алюминиевая рама
            ALUXX-Grade Aluminum, жесткая передняя вилка, тормоза ободные механические, двойные обода. Подходит для комфортного стиля езды',
            2, 'Aluminum', 'Regid', 'Steel', 'Regid steel fork from Giant manufacturer', '1', 'COMFORT', '14', '26 inches',
            'Double', 'Foot pedal', 'Unisex', 'false'
            )

        </sql>
    </changeSet>

    <!-- Заполнение таблицы bicycles гравийными велосипедами -->
    <changeSet author="FeinIV" id="29122021_filling_bicycle_table_GRAVEL">
        <sql>
            INSERT INTO bicycles (
            img_addr, bicycle_name, bicycle_manufacturer, price, discount, description, level, frame_material,
            fork_type, fork_material, fork_description, number_of_speeds, bicycle_type, weight, wheel_diameter, rim_type,
            break_type, sex, availability
            )
            VALUES
            ('assets/images/gravel_bicycles/Rush Hour GS 385 (2021).jpg', 'Rush Hour GS 385 (2021)', 'Rush Hour', 41260, 0,
            'Гравийный велосипед с оборудованием начального любительского класса Shimano, 16 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама, жесткая алюминиевая вилка, двойные алюминиевые обода, дисковые механические тормоза Ruiput DS310A.
            Подходит для активной езды по различным дорогам и пересеченной местности. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 13,8 кг.',
            2, 'Aluminum', 'Regid', 'Aluminum', 'Regid aluminum fork from Rush Hour manufacturer', '16', 'GRAVEL', '13.8', '28 inches',
            'Double', 'Disc mechanic', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/gravel_bicycles/Format 5222 CF (2021).jpg', 'Format 5222 CF (2021)', 'Format', 89900, 0,
            'Гравийный велосипед с оборудованием начального любительского класса Shimano, 16 скоростей. Технические особенности:
            хромомолибденовая рама 700C Tour 4130 Cr-mo, жесткая вилка, двойные обода Weinmann Impulse, дисковые механические тормоза
            TRP Spyre. Подходит для активной езды по различным дорогам и пересеченной местности. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 15 кг.',
            2, 'CrMo', 'Regid', 'CrMo', 'Regid CrMo fork from Format manufacturer', '16', 'GRAVEL', '15', '28 inches',
            'Double', 'Disc mechanic', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/gravel_bicycles/Merida Silex 200 (2020).jpg', 'Merida Silex 200 (2020)', 'Merida', 73426, 0,
            'Гравийный велосипед с оборудованием любительского класса Shimano, 18 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама Silex Lite, жесткая вилка Merida Silex CF2, двойные обода Merida Comp SL,
            дисковые механические тормоза Promax DSK-330R. Подходит для активной езды по различным дорогам и пересеченной местности.
            Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 10,45 кг.',
            3, 'Aluminum', 'Regid', 'Aluminum', 'Merida Silex CF2', '18', 'GRAVEL', '10.45', '28 inches',
            'Double', 'Disc mechanic', 'Unisex', 'false'
            ),

            ('assets/images/gravel_bicycles/Cube Nuroad EX (2022).jpg', 'Cube Nuroad EX (2022)', 'Cube', 158400, 0,
            'Гравийный велосипед с оборудованием профессионального класса Shimano, 11 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама Aluminium 6061 T6 Superlite, жесткая вилка CUBE Nuroad Disc, двойные обода CUBE GR 2.3,
            дисковые гидравлические тормоза Shimano GRX BR-RX400. Подходит для активной езды по различным дорогам и
            пересеченной местности. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 10,2 кг.',
            5, 'Aluminum', 'Regid', 'Carbon', 'CUBE Nuroad Flat Mount Disc, Full Carbon', '11', 'GRAVEL', '10.2', '28 inches',
            'Double', 'Disc hydraulic', 'Unisex', 'true'
            ),

            ('assets/images/gravel_bicycles/Mongoose Guide Comp (2019).jpg', 'Mongoose Guide Comp (2019)', 'Mongoose', 82300, 0,
            'Циклокроссовый велосипед с оборудованием предпрофессионального класса Shimano, 20 скоростей. Технические особенности:
            алюминиевая рама aluminum 700c adventure geometry, жесткая карбоновая вилка Mongoose 700c carbon, двойные
            алюминиевые обода WTB ST-19 aluminum double wall, дисковые гидравлические тормоза Shimano BR-S405. Подходит
            для спортивного катания в дисциплине велокросс. Диаметр колес - 28 дюймов. Вес - 10 кг.',
            4, 'Aluminum', 'Regid', 'Carbon', 'Mongoose 700c carbon with aluminum steerer', '20', 'GRAVEL', '10', '28 inches',
            'Double', 'Disc hydraulic', 'Unisex', 'false'
            )

        </sql>
    </changeSet>

</databaseChangeLog>
